\input{experiment/preamble}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2020}{Опрос}{8 класс}

Рядом с нижеперечисленными понятиями поставьте \textbf{Р}, если вам про это рассказывали, и \textbf{П}, если вы это поняли. Отвечайте честно, подписываться не нужно.

\begin{itemize}
	\item Теорема Пифагора
	\item Площадь прямоугольного треугольника
	\item Площадь произвольного треугольника
	\item Измерение углов в градусах
	\item Измерение углов в радианах
	\item Длина окружности
	\item Длина дуги окружности
	\item Площадь круга
	\item Площадь сектора круга
	\item Площадь сферы
	\item Объём параллелепипеда
	\item Объём цилиндра
	\item Объём шара
	\item Векторы на плоскости
	\item Правило сложения векторов
	\item Функция
	\item График функции
	\item График линейной функции $y = k x + b$
	\item Площадь под графиком функции
	\item Степень с целым показателем
	\item Квадратный корень
	\item Логарифм
	\item Тригонометрические функции $\sin$, $\cos$, $\tg$
\end{itemize}

\end{document}
